點解香港政府唔拎10億8億簽美斯C朗入黎

到時淨係經濟收益條數都一定圍到啦

都要人肯黎先得架
唔少人高價請我做model我都拒絕左

嚟港超證明自己

貪伯母肉酸咩

又咩事呀

點解要拎？

c浪出名靠隊友

過黎把鳩

因為你肉酸

.牙

但都系肉酸

10億8億係唔夠喎